關於Vtc職學計劃問題

我想報vtc職學計劃 但7月7日全日制HD收左我 要我係7月10日前交留位費$5000 我想問如果我報職學計劃或MTR學徒計劃洗唔洗去交留位費同埋如果冇交留位費到時職學計劃唔收係咪又冇書讀又冇工返
利申:今年讀完FD

你交左HD留位費就留比你

如果職學計劃或MTR學徒計劃唔收你都仲有後路

如果職學收左 會唔會有得退返留位費

留位費不嬲都唔會退

無得退返 現職學徒計劃學徒 你試下去青衣學徒事務處 問一問 佢地會幫到你 多數好多公司都會請 但人工唔高 多多要求 但好處係HD佢比錢你讀 而且你一過試用期 想轉公司 要顧主同意先走得

有冇d要簽死約果d 焗住你唔比你走

讀ive HD好過啦!!!

係呀, 學歷都係遲早嘅事, 襯而家仲係讀書時期讀埋先啦

其實學徒合約就係死約唔比你走 如果佢唔同意你走 而你又過左試用期 佢可以backlist 你 你2年內無得簽返學徒合約同唔可以讀ive個 學徒hd 夜晚就可以 黎緊我都唔要學徒合約 走出去自己搵野做 讀埋剩低一年hd 過來人話你聽 真係唔好簽學徒合約 寧願比2年時間比心機讀埋先再出去 起馬d人對你對會好d 而你夜晚又可以報個degree 讀